蘋果任務完成 聽日到大公報

今日爆買蘋果日報
聽日爆拎大公報
掉落回收箱再影上ig

今日已經買咗成堆大公報去掉

大公報周街有得派

樓主著名五毛

你著名白卡佬

大公報都要買

拎.....

push